人民日報—中國在國際社會還是一個孩子，美國別再責怪中國了

他還小，直接打死吧

還是個巨嬰

射在牆上

他還是個70歲的孩子啊

係文明世界中既黑社會

P牌like唔到 同我往死裏打

支那肺炎有專利版權，美帝不能佔用